# Spring PetClinic Sample Application

Sistema de Veterinaria que sirve para poder dar seguimiento de información de un cliente con sus mascotas. 

url vista: http://159.89.34.221:8080/petclinic/
url sonar: http://142.93.10.48:9000/projects?sort=-analysis_date
url de artifacts: http://142.93.10.48:8082/ui/repos/tree/General/pet-clinic-releases%2Forg%2Fspringframework%2Fsamples%2Fspring-framework-petclinic%2F5.3.4%2Fspring-framework-petclinic-5.3.4.pom

El despliegue se realizó en EAP-7.2.0